覺唔覺得果D咩X分鐘睇完一套電影 最大用途係幫你睇禁片?????

唔知係咪谷阿莫帶起
搞到大陸都好多呢種X分鐘睇完電影
我覺得最大用途係幫你地睇禁片?
見YOUTUBE依家好多人擺上黎
連十大禁片 羅馬咩唔知咩 美人魚都有人講
o岩晒我呢d又唔想睇返套變態電影
又想知套電影講咩既人